香港政府開始竄改教科書，意圖篡改歷史

請大家幫手搵間出版社出黎，投訴佢同叫各大中小學避免使用

push

四十億美金

痴撚線 遲下香港啲細路就變曬小粉紅

97年大陸佬自己都未顧得掂
救佢老母

香港人！還拖！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

食屎啦港共政府

D錢未又係香港人俾既。

呢篇嘢仲過你個名

Push

關人民幣撚事

原來國教教依D
支仔肯定信十足

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

請幫推，赤納粹

痴撚線 平行時空教科書啊?

屌你老母四十憶？
射出黎呀？

虛假陳述

哇屌，真係大話講多幾句當真。明明係當年曾任權用香港嘅外滙儲備去投資，托返起個市先冇事。

當年香港一日成交都幾十億，話大陸俾40億幫香港，就算當佢真係有俾，都幫唔撚到啦，屌你

我2001年中學生，當年已經係甘寫前半段，但就冇40億個句

邊間出版社啊

屌佢老母

痴撚線
97佢撚有錢呀

40億救亞洲

屌你老母 要唔要面阿 冚家剷支拿狗

On9

唔怪得曾爵士要入去坐

睇錯左，我以上講嘅係港元，原來佢吹到俾左40億美金出黎。
FYI，香港當年有8百幾億美元儲備，講到40億美金幫到手咁

支共點會俾你知曾蔭權有做過好事

唔出奇 掙在係幾時

我2001年都係中學生
無印象睇過....係邊科？

香港夠有d懞丙信抗日係中共既功勞

Cls

推

哇屌

屌

吹撚到，不如 4 萬億救左全人類

40億救香港都唔夠，仲話救亞洲

pish

發夢啦

1984 控制過去控制未來

當人傻？

大家一齊report 抹黑手足

佢地L有錢咩

完全係作嘅

癡撚線

推上報啦1

咩出版社
幾多年級咩科
要罷買

甘你老母

咩科嚟？

屌啊

教科書寫嘅野跟本冇source
應教導學童分辯資訊真偽
教科書冇reference嘅，一律不採用

仆你個臭街，嗰時咁撚窮
係到作故仔，呃細佬

幾百億港紙 就已經可以擔當決定性角色
香港政府有成萬億 係咪可以做宇宙霸主

食屎啦 撚有咩

吹大啲啦
個陣大陸仲係咩鳩都無
40億美金係咪香港出架
又拎香港功勞

cls

屌你老母好嬲

屌佢老母 痴撚線

pishh

推，有冇咩方法告佢定點?

屌係咪中資出社商
好撚恐怖

推
開名啦！邊間出版社？搵日圍佢！

cls洗腦教育

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢樣野唔可以不了了之！

搵人打正史出黎，以正視聽啦

不如話支共當年去左歐洲幫盟軍打嬴德軍

大陸果時只係出口術撚有錢
大陸係由香港班雞蟲幫手建國架
同我寫落教科書度啦 DLLM

14年出咗本「一國兩制白皮書」已經改晒97同03嘅官方歷史

屌你老母

支那化

老大哥牛b！

篡改歷史

當年幾百萬人等於你幾億人搵既錢

痴撚線

其實唔係開始，而係一早改緊，八國聯軍同英治時期啲歷史長期比人抹黑，只係以前個個大中華冇人提

一個國家真係開始搞你 就開始多方面一齊黎
CLS 又一齊報俾外國聽啦 篡改歷史

f

教書個班請你要對得住自己良心

天滅中共

前幾年識個 friend 喺外國讀書，啲支那人成日同佢講97金融風暴，全靠中國出錢救香港

屌你老母。

要毀掉一代就係咁簡單

97年垃圾国仲食緊草
撚有錢

關佢地撚事

Wtf 確定這是歷史書 不是黨史書嗎？

DKLM 咁樣毒害下一代

只有推倒重黎 任何折衷不妥協
而家唔推倒 五年後下一代又要重頭做起今日既野

識既話教返個仔女

佢地講大話
所以你要自己學習
唔好單信一面之詞

世史書講中國史64得一句，仲要叫咩1989年的事件

平行時空
冇膽面對現實
最叻虛假偽造

PUSH
twitter

其實點解大陸人成日覺得金融風暴係佢哋幫左香港

邊間
搵教協開記招

我2001都中學生喎，邊科有教

因為洗腦

另一間中史編輯話設計風格似教圖或者雅集

國際毒瘤吹到變世界英雄

97廣州仲係爛地處處⋯
咪講話4億佢地都攞唔到

就算攞到又點，40億求其一個富豪都攞到出黎

同中國接軌

咁撚on9，真係以為自己係中國隊長救世界？

但真係有人信先on9

又9up

笑L咗

冇香港班支那人撚有錢

洗細路腦有幾難

推到講返真相

再吹大d啦！
吹到香港無割過俾英國啦

@1758

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

Pish

小三常識係咁講

唔記得佢用咩動詞
好似係讓左畀佢唔係割左
或者係暫時交畀佢之類

四十億？幫人r痕？

四十億美金？
四十億人仔都比多你

中國政府在「97年亞洲金融危機『香港戰場』」起到了怎樣的作用？
中國政府在所謂「香港戰場」上所擔任的角色，不應被高估。誠如其它答案所言，「中國政府向香港特區政府提供了"信心"」，但在目前相關的研究上，其角色僅此於此。我並沒有否定中國政府的意思，只是不希望把中國政府在當時的貢獻過份誇大

事實係點大陸人都知喇

吹撚到

P

人唔笑

哇
屌你咩
個40億係邊到變出黎

亂9咁嚟

明明個40億美金由亞洲發展銀行提供，中國佔股得6%，仲係97年時大陸係窮國，隨時佔股比例仲少，個40億關大陸春事，段野肯定係大公報抄出黎

嘩dllm

open name la diu

假野

改革開放未呀大陸

Fuck the Gov

Dklm push

洗腦教育.........

40億美元

屌佢老母啦當年仲係喺呢間嘢用兌換券買人仔，成場風暴都唔撚關人仔事

cls 唔怪得大陸水會覺得係大陸救香港

屌你post 圖開埋名啦

記者煲大佢！

fb見到，我都唔知邊間

屌你 關你中國咩事，係我地香港人自已救自已！！！

如果唔係百幾萬年前有個中国人射左幾個太陽落黎都無地球村

煲呔真係好慘

當年孫中山興中會都有出書，我地係咪都應該出書

正式同北韓無縫接軌

CLS

香港金管局：我屌你老母咩

噏乜春呀！佢俾人局升值炸喎！

四十億點嚟
第二次全民大煉鋼？

呢本係中史書？

放上twitter俾全世界恥笑下中共幾厚面皮

開出版社名啦

搵到啦

雅集09年初版歷史教科書124頁

吔屎啦

國教就係教fake news

沙士搞搞下
咪香港風土病

好撚嘔心

中史，中三去到近代史

我冇見過呢本書既點解

揾返喇

當年仲未篡改歷史話九七救市係中共注資，就吹呢樣

97救巿篡改歷史版，大約係由2006年開始出現

之前睇過明報一篇報道話老懵董搵佢中央求救, 得回覆:
我地唔幫得架,一國兩制,你唔係唔記得丫嘛?

有冇巴打補充?

Wa diu
教育咁撚重要嘅一環dklm

係高中中史？我高中冇揀中史

唔係，係初中，中三

當時係 2001年，當時因為仲未篡改 97金融風暴救市係支共注資 (因為當時只係事隔三年)，當時為左吹捧支共幾偉大，就只有呢 D 版本，我當年見到都打過突，因為當年睇新聞，唔多覺有外國國家，有評論讚過支共，所以一直記得呢段

97救市篡改版係由 2006年左右開始係支那網絡上流傳

咁可能唔同學校唔一樣啦 我學校唔係呢本
同埋初中中史淨係教到毛澤東果度就OK

教科書定故事書啊

屌背後出版咪又係中聯辦

唉
依單嘢咁少like同無人報道

有無攪錯？

嗰時香港外匯儲備多過佢全國啦

721 811

間出版社on99

我讀個本中史仲教緊國共內戰

當年大陸都用緊港紙

屌唔敢想像後代會點

洗腦工程又開動了

訓撚醒未呀作者

推，真心想知
集體投訴

40億打飛機打出來？

價值40億美金嘅樹皮